有冇辦法自殺但唔上報紙

點解要報人自殺姐
等人安安靜靜咁死唔好咩

冇人發現就唔上報紙
好似係

唔好做傻事呀 你講一定有人聽

最後咪有人報案話失蹤人口

有42吋長腿就唔好自殺啦，世界咁大，何苦

外地自殺應該唔上本地報紙啩

你真係想死會諗e d野咩
咪扮啦

如果發現樓主有咩不測我會打去蘋果動
廢事佢屋企人唔知佢去左邊